女朋友只係鍾意我鍾意佢

如題
原來只係因為我對佢好好
夠愛佢 夠鍾意佢

轉頭又要番工 完全訓唔著 又要叫春

唔出奇，女仔較易感動到，又或者話經歷得多後，有機會變得傾向揀愛佢嘅人多過佢愛嘅人。

只係因為鍾意嗰個唔鍾意佢。。

所以一切都只係感動

樓主你試下對佢差d

但即使係咁，唔代表佢唔夠中意你喎，我覺男女感情加深過程係調轉。識人一對拍咗3年，女方到第3年都話其實唔係好中意男方，但對方對佢好好，足夠了。結果散咗後佢都好痛。另一對，男追女方，起初女方表明完全唔係佢type覺煩，但對方死纏爛打無微不至，都試一齊，結果後來女方中意得仲多過男方 所以，中意對方中意自己呢個起因唔一定唔好。

兵

你睇睇我補充。起頭一般唔代表唔係逆襲。

咪成日冇搵過我

咁注定冇運行，佢唔係鐘意你個人

我都覺得自己做緊兵咁

佢只係鐘意你既事，而唔係你個人

我唔搵佢就唔會搵我

sad.......

霎時感動

我唔講野佢就唔會講野 就算我同佢講野佢都係十問九唔應

係咪女朋友黎

如果我都成霎時感動過下就好

有*

同我咁似。。。。4年半了，佢2星期前講了分手

我都想知我話我好攰啦佢就會留我

同意

一直以為只要努力堅持就有用巴打你都要撐住

好難令你唔覺得係水泡
如果佢鐘意果個之後話鐘意佢 你就變condom

又或者搵到個佢中意既我就變condom

佢本身性格好硬，我有d 怕左佢，係最後呢一年，我地都冇認真傾過大家想點想點，跟住我用自己以為佢會鐘意既方式對佢，但原本"你給我的從來冇問過我"

即係為拍拖而拍囉
放心啦 好快會散㗎喇

我問佢都唔會答我只係成日話 你都痴線 你又諗左去邊

係我自己既膽小同埋錯，令一個原本鐘意我多過我鐘意佢既女人，變到對我冇感覺

我都feel到

一定要有d時間係大家認真傾下大家有咩諗法，我同佢呢一年就係全部野都唔清唔楚。。。。

樓主同女朋友點開始架

我好似連佢鍾意我既機會都無

真心個句，唔好浪費自己時間，佢唔值得。

男性一定唔可以長期比飽飯女方食，因為一類係犯賤，太易得到既野會覺得冇挑戰性，係唔會上心

番工識傾左有一段時間 之後有晚我飲醉酒表白
佢話唔抗拒 但由頭到尾都冇講過一句鍾意
之後又肯同我岀街 就一齊左

Exac7ly 有個fd係樓主女朋友咁
佢2年之後 話唔愛就係唔愛
就散咗

自問唔年輕難得搵到個自己好鍾意既
到最後結局都係如此
咁大個仔永遠係感情事就放唔開 飲到醉一醉

就算係都要做一個優質 condom

巴打 講就天下無敵 做就

yes 拍拖既野邊有可能單向

每日張開隻眼就係等死咁

唉屌，我就係振唔到夫綱

我唔好話振夫綱 樽鹽都唔知去左邊

有 但好冇保障

因為佢性格太强太硬，我又膽小怕事

床上反應如何

每一次話唔理佢 幾個鍾就破功

我就係愛佢到連自己既最後一分都冇留比自己，唔愛自己既人，係得唔到對方尊重&重視

哈哈

保持樂觀 保守戰略

同自己講愛一下自己 但下一秒又係中個頭埋去

要多練習 多思考

認真講，咁樣係最舒服，食住佢冇煩惱

轉頭又要番工

咁樣嘅開始已經注定好快收皮

小心帽事

就算自己辛苦到仆街，見到佢有一絲滿足都已經好開心

工作麻醉法

屌 依個真係 每次望到佢笑就覺得心甘情願

番工好得閒

Sad

咁易追到果陣一定好開心

但係我都算過來人，自己不斷無限量付出既結果都一定會。。。

佢有講過上面位絲打講既
佢話個陣既野已經過去左 依家中意咪得
但我一啲都feel唔到

你以為

佢笑既時候真係0抵抗力

only一開始個排 耐咗就會冇咗啲激情

聽過一句話：戀愛最過癮既地方在於痛苦，你令唔到佢有痛苦既感覺係唔會掛心上心

但係自投羅莽

佢唔著緊唔在乎點令佢痛苦

我呢幾年都冇真正開心笑過，係同佢一齊果陣，佢笑既時候，我發自內心深處笑出黎係最滿足。。。

加強抵抗力喇～

而家一個人了，再冇咩可能有咁開心滿足既笑係我面上出現。。。

我本來就係閪口閪面個隻但見到真係好滿足

周杰倫："失去你 我連笑容都有陰影"

我唔笑都好惡，一見到佢笑，而我好滿足跟住笑果陣就好似個低b仔

巴打仲唔訓

佢成日話我係on9仔 但明明一開始覺得我好惡

原本都發奮，但唔知點解今晚情緒又上黎，飲左d酒，係樓下食住煙聽住歌

前女朋友同樓主一模一樣，你遲早都係會比佢飛，做好心理準備啦

利申：6年，飛左冇耐，冇第三者問題

佢就覺得我咁多年黎冇成長過，仲係咁低b

咪鬼食煙啦 我都戒左 不過今日又食番

我本身a2 之前個女朋友都係拍左6年 放低左可以重新岀發 點知又重擊我

原本我只食黑冰薄何煙，佢就食超醇萬，我後來到而家都只食超醇萬好撚難戒呀，一晚可以食半包-一包

婚姻就係咁架啦

我20 21個陣一日包半依家心口成日痛 戒左佢啦至少控制到自己可以食可以唔食先

你女友要求咁低，都係一種辛福黎

我而家27我試下減量咁食係煩惱同唔開心就食特別多

我又唔係話啲乜
但祝他朝君體也相同

有，咪死魚囉

付出同收益成正比你仲想點
你估人人有你咁好彩咩

對唔住巴打你當你飲醉酒啦
你又點解覺得你自己做左乜咁好彩有自由

我同你相反，只係鍾意女朋友鍾意我

你當我*

咁交換囉

咁嘅原因之下一齊，第日佢中意嘅人又咁啱中意佢，你條女就會心動跟佬走，到時你就痛到仆街

我又冇所謂10歲失雙親16歲要自己搬岀黎住 可以既話我真係冇所謂

我講得唔好係情況一樣但性別調轉

只係有感而發，唔岩既無論時間長短、有冇花心機時間去了解，最後點都唔會岩

你咪撚扮嘢啦，你有撚女咩

預料之中只係一時之間唔知點發洩

女神你好

主動講想分開一下，如果佢挽留你，你仲有機會反客為主
如果唔挽留，飛得

拎返啲男人樽鹽出嚟清

一齊咗無耐？

其實你想要自由 好撚簡單㗎啫分手咪得

鬥慘大會可能會輸比你嘅
我冇失雙親咁慘 不過冇咩太大分別
一個唔理我但要霸住我 一個離婚但搵唔返我
比你好嘅可能係唔會真係窮到食唔到飯
我咁同自己一個人住又有咩分別

都未必係壞事
致從比ex hurt過
我都發現揀一個鐘意我既人會更好
起碼，佢係真心愛你

利申散左一個月，琴晚發現佢已有新歡
發現咗自己on99既時候，其實仲崩潰
寧願揀個愛自己既好過，咁先值得珍惜

睇到以為自己開post

最慘咪係分開左之後
每次電話震都以為係佢
但其實佢已經唔記得左你

你第一個例子咪即係代表呢個理論fail咗

第一個例子係男方飛咗啊，佢比自以為嘅更中意而不自知

咁揀對象係唔係揀對佢最好個個？咁同收兵有咩分別？

男人成日睇戲睇得多以為可以感動到女人。attraction is not a choice
點解女人成日鍾意壞男人？唔係因為佢地壞，係因為佢地同其他人唔同，唔會好似狗公咁咩都聽晒佢地話。難得到既嘢佢地先會想得到
所以唔好睇韓劇睇得多以為追條女/感動條女耐d 會有唔同
女人就好似貓咁，你越唔理佢，佢先會行埋黎

理得佢，食住先！

屌住先啦！

樓主 身同感受

簡單黎講係你覺得你女朋友對段感情附出唔夠所以先覺得佢可能唔愛你

有得屌仲想點
襯仲可以屌，屌撚穿佢啦

咁佢無表現出來咪即係佢有問題 咪即係fail

其實我都係…………

利申：男

埋單撚

試吓你鍾意佢鐘意你鐘意佢

屌過咪算

愛唔愛係慢慢忍出黎
一定有人比對方更愛多啲
難聽講句一個願打一個願捱咁就一世

得罪講句其實你只係喺到無限放大自己付出
跟住非常自卑地死鑽牛角尖
其實你咁嘅諗法係非常唔健康
情侶嘅關係係對等
人地揀得你總有佢原因
鍾意你鍾意佢都係鍾意
而且人地未必好似你咁用把口黎愛人
你都唔肯定到自己會唔會俾到人將來
咁萬一有日你又搵到個鍾意佢鍾意你嘅人呢？
所以只可以話佢喺呢段關係都好冇安全感
你仲要話自己年紀唔細
但仲成個中學生咁扭計唔講野想人氹
好心你成熟啲唔好害咗人

我以前追過一個女同事，我同佢表白個陣，佢都講過類似的說話，‘我唔知我真係鍾意你，定係鍾意你鍾意我’

鴨都不如

一段健康的關係唔是咁的
遲早病死

止蝕離場，你想要嘅野，佢俾唔到你，就唔好浪費時間。

撻唔著，點相處都撻唔著。

有冇享用佢肉體

咁快就感動到
得唔得㗎

女人係咁on9感性
你啪到佢征服佢就得

水泡 搵到下個岩心水就即刻飛你
利申 過來人

巴打放心 女仔同男仔相反
男仔耐左會減少
女仔會愈黎愈愛
幾個女朋友都有咁既頃向

利申 30巴 就結婚

兜口兜面講過好多次啦
每次都係話唔想嘈唔想傾
琴晚飲大咗叫下春姐

Sosad..樓主加油

光復香港

無問題，我老婆都係咁

有時緣份來 無人知最尾結果係點
可能佢最尾都會好愛你 又或者 佢搵到自己真愛
有D野試左 開心過咪夠

true ar

你係咪讀DI咖

我結婚都係因為老婆對我好

錯，係愈無地位嘅人愈係咁

我都係
只係覺得我對佢好先同我一齊
但佢心入面唔愛我
我又肥又矮又毒

不嬲都冇

番工又要扮忙

對家十八廿二嗰陣你學謎男/pua都仲得，grad咗出社會開始仲玩打壓拖拉你咪試下囉

唔係，只能說呢啲例子世上何其多

有咩問題幾好阿

約會你原本貪你就我
莫名地欣賞我才令我
明白我怕獨個 想與你玩玩火

咩打壓拖拉
我講緊一個人受唔受歡迎

你對萬千寵愛嘅女好 = 兵
你對毒摺無fd嘅女好 = 上帝

都要睇條女嘅性格，如果條女嘅性格都係膽小、拖拖拉拉，佢唔會敢俾帽人帶，同埋咁多年感情都唔易放低

我都想我愛嘅人鍾意我鍾意佢
利申A2

同我一樣 一定要分手 分完過一排你就會知之前自己幾on9

如果一開始求其一齊既話 就算之後你做幾多嘢令佢感動 佢都未必會變到好愛你 因為佢唔珍惜 女人係仆街架 你對佢咁好佢咪覺得無論點對你 你都會隨傳隨到

你個名

有咩關係
咁你係鐘意佢呀

關於感情問題.jpg

你enjoy純粹有個伴既咪繼續
有隻飯腳,有人攬下咁

但你想要被愛既,就分

我都試過
頭三年都好好
後來佢出軌後我原諒左佢一齊翻
好似得我為佢同對佢好
佢好多事都係想我配合
但我自己既野佢完全唔理
連我生日佢蛋糕都無個
話咁多年啦一切從簡唔好咩
個下好心酸覺得無哂尊嚴地位
我諗可能佢覺得我太易得到出軌都肯一齊翻就搞成咁
加上我自己把控唔好 以前愛得深時咩都ok寵壞成咁
而家我都唔知點 都就30

我明我好易就心軟

現時學會最多愛7折
以後就算輸 也剩下廉恥

做兵做到咁

男既都一樣㗎
只係樓主係男姐
世上渣男比女渣多十倍

關事咩 以前我都試過死纏爛打呢招 不過換嚟只有block whatapps block仲要死纏爛打 結果我換嚟佢一句 你好煩 而家學識放手 隨緣反而仲好

咁女人又應該點對男人呢

其實唔使煩人佢鐘意就鐘意，佢唔鐘意你都冇辦法

灑脫d

Agree

1 鍾意條女，但條女唔鍾意你，點媾都唔受
2 鍾意條女，但條女唔鍾意你，最後用誠意打動，但有綠帽風險
選一個

一定係一
二根本唔係鐘意

Tui

好辛苦 每一個刻都好想死 唔想再苦等落去 未試過咁愛一個人

我會愛你 你會愛我 只是因為寂寞~

係 寧願分手都無謂再留住個唔鍾意你既人係身邊 為

take care

打幾次都打錯放lunch番屋企

如果佢從來冇鐘意你任何野 如性格/有學歷有見識/興趣
淨係靠試=玩完

巴打咩星座

又要對住四幅牆
經常同自己講 咁多年都慣㗎啦
但又真係仆街到慣唔到

分咗手啦 佢只係好感激我係佢低潮既時候係佢身邊

我男朋友而家都係咁

隨便啦

同其他人傾就傾極唔停

唔知係咪自己講錯野，問佢佢又話唔係，但又繼續冷淡 巴打希望你條女珍惜你

分左手啦

下個會更好

琴晚先開post 今日就分咗手
Btw, 經歷緊相似情況 有個女仔鍾意咗我幾年 最近開始俾佢誠意打動咗 但我對佢無鍾意嘅感覺 只係覺得佢個人唔差 唔抗拒可以試吓發展好苦惱

飛得

當出現一個男仔令佢心動時，你戴硬帽

愛情係面紅，心跳，想攬攬。而唔係感動，覺得你對佢好

琴日唔知要喺邊度發洩個問題都存在左好耐

佢正正就係後者

佢幾歲

男人都一樣會咁
利申：岩岩分左
好佩服樓主可以分得咁坦然
我半年前就應該要主動話分
有咩理由仲等佢飛我
岩呀 對住呢啲人一定要飛左先
唔係嘅話佢搵到第二個就有一堆藉口同你分手 取代你
祝呢類人比狗公臭雞玩一世

岩呀，到時分手有一大堆原因，講到自己冇錯咁

同意，當初同男朋友一齊個陣佢鐘意我多啲
之後見佢為我改變好多，又對我好好
依家比起以前更鍾意佢

為拍而拍，不如唔好拍

都失望夠可以點

咁都好呀，起碼係你條女，幾多人鍾意人想拍拖都係無結果

當你簡一個你冇甘愛 到時就係你唔識珍惜 愛情好西煩

同樓主一樣
前日完咗
有拖攬錫
鐘意同我一齊 但無男朋友嘅感覺

唔好亂黎害人，一定無好結果

咁咪好，只要一日你鍾意佢
佢都會鐘意你

無變心既原因啦

Take care 樓主

係咪人馬座?

冇睇到 sor 冇

雖然我唔知依啲係咩價值觀
但我有試過都未埋牙就叫我戴

唔需要認真

受教了 咁唔戴套插幾下算唔算

好讓小弟遲下可以戴套識人

屌！！！！！ 今日開始戒煙，真男人話戒就戒！

巴打我希望你聽日唔需要同自己講番同一番說話

笑左
btw認真，我只有戒晒以前d壞習慣，先可以做一個全新既人！

戒煙邊有咁撚易不過都祝你早日戒煙成功

第2日肯定辛苦到pk, 我買定零食先，同埋扔撚左包煙同打火機

一定會再買我試過
最後買到成屋火機

我岩岩扔撚左包煙，5個火機全部都扔撚晒

下, 無咩問題WOR

我會揀食埋先可能因為比較窮既關係

我而家食緊最後一枝！

加油啦巴打

多謝支持！

屌
互相愛慕嘅情況不嬲都係萬中無一
係你自己扮唔明

原來她不夠愛我 原來我坐後備座

屌有女中意你仲想點

可能係我講得唔好啦
佢只係享受有人對佢好 有人中意佢

屌過咪算囉 仲想點

0 x 100 都只係 0

樓主加油
我有個中同都係呢個case 同拍左6年嘅男朋友分手
佢話佢當初因爲個男仔鐘意佢又對佢好好所以一齊
本身我地成班fd好睇好佢地以為會結婚 唉

1/條女正唔正先
2/條女專一嗎

2個都係就老閪都keep住啦

我中出埋 佢都話同我一齊好開心 但做唔到男朋友喎
仲要係佢唔比我抆出嚟射

瑪嘉烈與大衛

都分咗手啦 唔諗咁多
佢都冇再搵我

呢個咪你俾佢食住嘅原因 你係因為佢而滿足 佢未必一樣

咁又點？

真

咁算女朋友？

呢個岩，被食住慘過食屎

至少佢都叫鍾意你
有幾多人付出左無收穫

食煙好過啦

佢係中意有人對佢好姐係是但一個都可以

咁我女朋友應該都唔鍾意我唔鍾意佢嘅

扔撚左，唔洗引我食

肯定唔係 有咁易既世上唔會有毒撚啦
d 女可能怕醜/扮矜持先會咁講但心底可能覺得你對佢好好sweet 都唔定
呢刻你講得佢係你條女就好好享受下你地相處既時間啦 男人老狗咪撚鑽埋呢d 牛角尖咁on9
就算佢真係咁仆街你咪搵過個囉

兵仔一名有得屌咩

呃你做乜

不能同意更多

要得到一得女人，只能令佢心動，不能靠感動。
否則你一定係被拋棄收場。
要接受一樣野就係無論你幾好，呢個世界都係有女會溝唔到，何況你唔係真係咁好呢？
努力過，唔得，就放過自己啦。

500days of summer